Haar weerstand niet haar met de heer verwond, en hij dacht aan haar met sommigen zelfvoldaanheid, wanneer aldus gearresteerd door Miss Bingley: "Ik kan het onderwerp van je mijmeringen raden."
"Ik zou het me niet indenken."
"U overweegt hoe onverdraaglijk het zou zijn om vele avonden voorbij te gaan op deze manier - in zo'n samenleving; en inderdaad ben ik vrij van uw mening.
Ik was nooit meer geïrriteerd!
De suffigheid, en toch het lawaai - het nietigheid, en toch het eigenbelang van al die mensen!
